+++
date = "2018-04-09T10:00:00+03:00"
title = "Остров"
slug = "island"
+++

Решили гуманизировать пенитенциарную систему, и челиков, которых сажали на пожизненное, отправляли пожизненно на курорт на остров — т.е. ты живёшь в отеле, бухаешь, развлекаешься, но на твоей ноге браслет и ты не можешь уехать с острова никогда. И вот я, мои сокомандники и ещё кто-то попали на этот остров, сначала нам всё понравилось, к концу сна всё жутко заебало, но что делать — это теперь на всю жизнь.